\begin{titlepage}
\begin{flushright}
\large \sffamily

\vspace*{-1.7cm}
% Logo mini de la facultad arriba a la derecha
\includegraphics[width=.1\textwidth]{img/fiuba_mini.pdf}\\[2cm]
% Logo de la facultad arriba a la izquierda
% \begin{flushleft}
% \includegraphics[width=.6\textwidth]{fiuba.pdf}\\[2cm]
% \end{flushleft}

% Título
\begin{huge}
\bfseries
\textbf{Identificación ciega de canales MIMO \\
Validación del modelo}\par
\end{huge}
% {\Large \bfseries
% Técnicas de cooperación en redes de sensores: Transmisión cooperativa mediante
% OSTBC}\\
\rule{\linewidth}{1.5mm}\\[0.1cm]
\textsc{Tesis de Grado de Ingeniería Electrónica}\\[2.5cm]

% Autor y director
{\small autor:}
Alberto Lucas \textsc{Chiesa Vaccaro}\\

\vspace{10mm}
{\small directora:}
Dra. Cecilia Gabriela \textsc{Galarza} \\

% Lugar y fecha al final
\begin{table*}[b]
\flushbottom
\centering \sffamily %\scshape \large
\textsc{Ciudad Autónoma de Buenos Aires, Argentina}\\[1mm]
\today
\end{table*}

\end{flushright}
\end{titlepage}

\thispagestyle{empty}
\cleardoublepage